# Veit.Abra.Model.Servicetype
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**ObjectKind** | **int?** | Druh [persistentní položka] | [optional] 
**ServiceDocsDocQueueID** | **string** | Řada pro SL; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**ObjectsSubTreeMenuID** | **string** | Menu předmětů; ID objektu Skladové menu [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialSubTreeMenuID** | **string** | Menu materiálu; ID objektu Skladové menu [persistentní položka] | [optional] 
**WorkSubTreeMenuID** | **string** | Menu práce; ID objektu Skladové menu [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**ServicedObjectOnStore** | **bool?** | Naskladňovat [persistentní položka] | [optional] 
**StoreReceiptDocType** | **int?** | Typ dokladu při příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**StoreReceiptDocQueueID** | **string** | Řada příjemek; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**BillOfDeliveryDocQueueID** | **string** | Řada výdejek; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**CooperationStoreID** | **string** | Kooperační sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialStoreID** | **string** | Sklad mat.; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**MaterialDocQueueID** | **string** | Řada pro výdej materiálu; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**MatRefundedBillDocQueueID** | **string** | Řada pro vratky materiálu; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**WorkStoreID** | **string** | Sklad práce; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**CashDeskID** | **string** | Pokladna; ID objektu Pokladna [persistentní položka] | [optional] 
**CashReceivedDocQueueID** | **string** | Řada pokl.příj.; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**POSTerminalType** | **int?** | Typ POS terminálu [persistentní položka] | [optional] 
**DepositDocQueueID** | **string** | Řada záloh; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**WarnForOtherUnclosed** | **bool?** | Upozornit [persistentní položka] | [optional] 
**InsuaranceCoverage** | **bool?** | Pojišťovna [persistentní položka] | [optional] 
**ToInvoice** | **bool?** | Fakturovat [persistentní položka] | [optional] 
**GenerateActivities** | **bool?** | Gen.aktivity [persistentní položka] | [optional] 
**IncomingTransferDocQueueID** | **string** | Řada převodek příjem; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**OutgoingTransferDocQueueID** | **string** | Řada převodek výdej; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**MaterOutTrasferDocQueueID** | **string** | Řada převodek výdej pro vysk.mat.; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**MaterInTransferDocQueueID** | **string** | Řada převodek výdej pro nask.mat.; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**IncomeTypeMaterialID** | **string** | Typ příjmu pro fakturaci materiálu; ID objektu Typ příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**IncomeTypeWorkID** | **string** | Typ příjmu pro fakturaci práce; ID objektu Typ příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**IncomeTypeRoleID** | **string** | Typ příjmu pro fakturaci zařízení; ID objektu Typ příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**IncomeTypeTextID** | **string** | Typ příjmu pro fakturaci textových řádků; ID objektu Typ příjmu [persistentní položka] | [optional] 
**GuarantyRepairDefault** | **int?** | Výchozí hodnota záruky [persistentní položka] | [optional] 
**MaxDuration** | **double?** | Maximální doba trvání opravy [persistentní položka] | [optional] 
**WorkInvoicingType** | **int?** | Způsob fakturace hodin práce [persistentní položka] | [optional] 
**IssuedCreditNoteDQID** | **string** | Řada dobropisu vydaného k příjmu vratkou DL; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**RefundedCashReceivedDQID** | **string** | Řada vrácení pokl.příjmu k příjmu vratkou DL; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

